Bridgefy Plan B (斷網時可使用)

【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

話說之前睇完呢個巴打講話可以用textnow開左個美國號碼

呢家港共政府可以隨時ddos連登，到時可能甚至會斷網都有機會（多人都會搞到網絡不穩）
所以呢家我地就需要使用Bridgefy呢個app去係網絡不穩時溝通

詳情可以睇呢篇（或者之前有個巴打ＰＯ過有關文章）

岩岩有巴打開過POST話需要使用到太空卡去用呢個APP先係最穩陣，但係岩岩上網睇到有人話可以用我地之前係textnow開個個號碼用落bridgefy到，咁就變就太空號碼，唔洗出去買太空卡咁煩。

（Ｐ牌，有錯請屌，小弟不才無呢方面知識，上網睇到同大家講下）

(1/10)

(2/10)

(3/10)

亂作個number
resend兩次驗證碼之後就可以skip電話號碼